{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71009&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주샹그릴라펜션"
    },
    "text": "静かなペンションでは屋外プール、テラスバーベキュー場、Wi-Fiなどの様々な施設が利用できます。 慶州プロバンスと慶州普門観光団地は車で7分の距離に位置し、東宮と月池は車で5分の距離にあります。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 プールのご利用は入室後8時から退室日の午前12時まで可能で、乳幼児は保護者の同伴が必要です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は7時から22時までで、お申し込み日のみご利用いただけます。週末はご利用いただけません。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用も不可能です。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンション事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室料金が変動することがあり、プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの施設は何が利用できますか？",
            "answer": "屋外プール、テラスバーベキュー場、Wi-Fiなどの様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールのご利用は入室後8時から退室日の午前12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は7時から22時まで利用可能です。週末はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンション状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 423
    }
}